［突發］730行動代號：山竹殺到黎 • 返工3.0

大家仲記唔記得，山竹勁到點？

[img]blob:

大交合路徑預測：730罷工風起

今次罷工係呢場運動既契機。

但香港人一直好鍾意番工，要場颱風吹得夠耐，相信大家都無乜信心，而罷工一兩日，唔好話吹冧香港個市，可能連一條草都吹唔起。點先可以令到一啲堅定而又有條件罷工既手足，有理有據咁做，而又幫到啲想罷工但真係無條件既手足，令到佢地可以大條道理番唔到工！最緊要係，連奶共狗都因為咁而番唔撚到工。不如，大家學下山竹，令到香港可以吹得起罷工風。 首先，地鐵有制禁： 大家係配合車長罷工都已經好多意見，以下有幾個po不妨參考：

聲援地鐵車長
夢見每一個站有5-6個手足組隊，一個站夠人，手足就會自動坐去下個站繼續，做呢個崗位既手足要不停換站，方可預防瘋狗症。重點係，轉車站唔知點解特別多人。

隧道啲收費集口
我夢入面，全香港只有幾條主要隧道，塞下塞下都會過到。但如果你出唔到去，敵人就入唔黎，就係做咗一個好有用既掩護。
大部分隧道每邊都得2-3條行車線，平排前後大約每條有5-7架車，相信效果會相當不錯。但只塞行車線可能好快有狗到，趕到你出隧道，所以收費閘口都係一個關鍵，例如將軍澳隧道，每部車過都係3蚊，如果你用張1000蚊比佢慢慢找，而每個閘口都有人咁做。再加上秀茂坪成日有車禍，咁樣，你係可以成功癱瘓成個將軍澳既居民。

番唔到工，咪home office?
IT超合作運動： 利申本行唔係IT狗，但同為打工狗，深感outlook / gmail既重要性，IT狗一定要緊記好好保護公司既Corp account assess right，千祈唔好比server條電線鬆。另外，提提大家，如果藍絲老闆用任何翻版軟件，尤其是mircosoft，記得打去比海關（熱線 2545 6182)，參與反盜版獎賞計劃。
海關通常會係一兩日內朝早上公司巡查收電腦，電腦都被人收埋，廢青無奈響應罷工。大家一齊盡良好市民責任，保護知識產權，進行超合作運動！

頻率
學下法國：鐵路工會表示，將採用「創新」的罷工時間表，由4月起基本上每隔三日罷工連續兩日，直到今年6月28日為止，連同周四合計的罷工日子為37日。

光復香港！
時代革命！

推

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

我要罷工
光復香港 時代革命

法國罷工schedule真係無敵

大家早啲瞓
聽朝730呀

推啦

推啊 車長需要我地配合！

好名

推下先

屌，講錯
我冇野講

[香城online]傳令兵的技巧和心得

有冇禁制組 病人可以pm @zisusername
病人好簡單，你比人撞到你突然腰痛要訓係地下郁唔到，其他人會黎幫你手企隔離

7月30不合作運動 及 8月5罷工行動整合

7月30日港鐵不合作運動之詳情

公海TG Channel：@sitmtr
公海TG Group：@mstopthem

日期：7月30日
時間：07:30
地點：調景嶺地鐵站上車
人數：自己及現實朋友一位，若多於兩人請扮唔識（切勿ONLINE組隊）
隨身物件：行李箱、公事包、背包等（切勿攜帶任何可疑或危險物品）
衣著：普通上班／上學服飾（冇DRESS CODE，切勿過份張揚）

（Ａ）行動目標
癱瘓港鐵及交通，以致罷工罷課罷市，迫使政府回應訴求。

（Ｂ）行動內容
齊齊搭港鐵，如果見到有病人病倒，作為熱心市民，請拉手掣，等待盡責嘅港鐵職員提供協助，並保護好病人。

（１）其他行為
切勿做其他激烈或犯法行為，呢個活動係俾和理非／承受唔到風險嘅人出一分力參與爭取，一切安全至上。請記住，行動只係守法搭地鐵，車箱內如果有人絆倒／有病人暈倒，請各位熱心市民提供協助並保護傷者／病人，例如：月台緊急制／車頭車尾逃生門，容後再討論或視乎現場人數再跟隨Admin指示。

「車長很怕斷了繩索的逃生門，怕得會請病假」 - 港鐵車長

（２）點解搞地鐵，會喪失民意喎
有人話要有政治智慧，唔好搞地鐵，搞到普通市民冇得返工返學。但其實你做任何嘢，衝擊立法會，靜坐，遊行，甚至乜都唔做，都可以有唔同嘅人怪罪於你。各有各做，無需刻意爭取同情或體諒，加上輿論形勢控制唔到。好多野都會失民心，但係做左就有機會，唔做就一定冇

（３）自發／各自搞得唔得？
得，但唔建議。因為唔會有明顯效果，6月14日同7月25日係好例子，唔夠人做冇人保護，各有各做只會係一盤散沙。不如團結啲，安全地集體行動，大家保護大家，拖延嘅時間可以更長。

（４）喺其他站／喺其他時間搞得唔得？
之後有可能會喺其他站搞，但先統一7月30日喺調景嶺上車。揀07:30係因為上班時間，返工嘅一定係呢啲時間返，其他時間作用同影響唔大，下班時間唔好搞。所以07:30，真係真係唔好遲到。

（５）如遭拘捕／截查／罰款
冇做壞事光明正大唔洗驚，唔好被兇到，最緊要清楚自己權利。以防萬一請事先記低律師電話，其他需知可以喺其他地方搵到，呢到就唔詳述。另外可嘗試使用國語或英文同警察／港鐵職員交流對答，香港係國際都會嚟。大家良好市民，盡量唔好發生衝突，記得要有禮貌，但如果見到有其他良好市民被粗暴對待或恐嚇，請挺身而出幫幫手，保護好大家。如果有市民真係不幸被捕／罰款，請搵方法喺群組入面或同Admin講聲，事後記得拎口供紙同報平安。

我冇嘢講，我要去醫院，我要見律師，我唔解鎖電話，我唔簽任何文件。

（６）口罩／帽／服飾
普通返工咁著就可以。口罩／帽自己決定，冇需要刻意掩飾身份惹人懷疑，冇DRESS CODE，切勿過份張揚。

（７）互相保護
全程盡量望實手機同打吓字，請小心螢幕亮度同隔離嘅人。另外亦要留意身邊情況，如有其他市民需要協助，請作出支援，保護大家之餘亦要保護自己。

（８）個群組有鬼
個群組係一定會有鬼／狗，避唔到。唔需要捉鬼，唔駛理佢，Admin見到自然會踢。當日行動期間一定會有記者同狗，一切跟現場指示應變。如果現場發現唔夠人Admin亦會有可能叫散水，安全至上，冇人想有人出事。記住你只係搭地鐵返工返學，冇犯任何法例，唔需要驚。另外，請記者朋友手下留情，呢種時勢請盡量唔好影人樣。

（９）地面交通
死火燈為記認，全港大塞車，歡迎有車市民配合。

（１０）失敗咁多次仲要搞？
失敗原因係因為每一次都唔夠人，你試諗下你會唔會可以承受成車都望住你嘅目光自己去頂門？只要成功到呢一次，大家知點玩就好容易可以發起第二次，第三次。

（１１）總結
最後，有人可能會好興奮同覺得好好玩，有好多意見同建議，但有啲人可能根本唔會去現場，所以請小心一切帶風向言論。選擇參與嘅話請先清楚明白目的同理念，唔認同呢種做法嘅亦請你離開，各有各做。如有疑問，請重睇行動內容及本說明書或直接聯絡Admin。任何無關討論／無關消息／帶風向／鼓吹犯法或送頭行為／唔睇哂詳程就問問題／講阻住人返工／講喪失民意／講唔好塞地鐵嘅，全部一律即踢，要講自己返連登或者其他群組講。呢到只係一眾市民守法搭觀塘線返工返學，去感受地鐵世界頂級嘅服務質素。完。

公海TG Channel：@sitmtr
公海TG Group：@mstopthem

宜家呢個時勢已經係最佳時機去升級
“It’s now or never.＂

8月5日7區集會及全港大三罷之詳情

公海tg channel：@saveinghk
公海tg grp：@saveinghkgrp

倒不如…